想修理手提電話 邊度最好?

用緊sony z5
淨係個鏡頭塊膜花咗
唔想換機住

係咪有好多黑店?
我揾間信得過嘅整好佢

先達幫到你